放低你未解開嘅心結

A緊又好O緊又好
每個人總有冇同人講過嘅心結
就算過幾耐心入面條刺都仲存在緊
對方可能以為你條刺已經炆走咗
但其實時間越長 個結越實
最後變咗死結

失戀

鐘意左無可能一齊既人

Same